now記者著火一定係警察臥底做

首先我向受傷記者送上最深切的慰問

前線示威者係有用火魔法
但每次都掉唔中黑警

相反
黑警受過訓練
次次都瞄人個頭
仲針對記者

你可以話係手足誤中
但都可以話係黑警假扮示威者做

學警妓余乜春講
我哋重點應該放係警察喬裝示威者
多次被影到掉汽油彈
因此有合理理由懷疑係卧底做

咁快有負評證明我講中咗

當唔知係手足定黑警做嘅時候
梗係話對方啦
因為黑警做嘅話一樣都會話返係示威者做
仲講咩道唔道德？
何況冇人知係咪真係手足誤中

日後要小心

好撚煩 你話人掟 人地否認
依家一係冷處理 一係say sorry

知唔撚知咩叫肉酸

肉酸得過每日四點鐘班黑警擘大眼講大話 是非黑白顛倒？

咪講廢話啦

冷處理？有得冷咩？
對家準備放大件事講啦

最重要係咩呀
冇人知道係咪真係手足誤中
點解要自己認左佢先？

你開嗰啲post先係廢話

我開個d post係廢話，你呢個post係搞到全部手足肉撚酸

推

你有證據證明唔係黑警卧底做你就拎出嚟

如果唔係縮返去你老母嗰閪度

小你老母咩 佢扮你掉小撚到心呀 你都冇撚用腦既

係唔係都發生左la

唔洗個個都開post 講

拉

我地有錯就要認 然後改善

咁樣尻up只會使示威者既信譽下降

以你講野戈時人地就要諗你係講緊真話定假話

對行動不利

黑警記者會請你番去就岩晒

用字要精準
首先要嚴厲遺責一直以黎警方派員假扮示威者
扇動示威者犯法，製造混亂

再講絕對相信示威者唔會刻意傷害記者
但亦唔排除手足係混亂間一時失手
對於有rthk記者受傷感到痛心並表示深切慰問
感謝香港記者一直以黎勇於報導真相並致以崇高敬意
希望今後一同堅持信念，守護香港

大家補充

你點確定係前線手足做？
係咪之後有新聞話黑衣人強姦人 就立即岀嚟認錯？

係呀 奶親嘢就話差佬做就啱㗎啦
輕鬆拆彈